[集思廣益]有冇巴絲可以分階段list下唔同參與程度?

最高級:前線(要有比龜打/拉準備)
第二: 野餐但唔衝到場急救等(?)
第三: 不上街但幫手買物資/搬運
第四: 幫手聯署/share野比外國記者(?)

推

仲有可以係各區做不合作運動

揸車唔小心死火 又唔犯法

具體?

韓國青瓦台聯署